對於黑警奶咗野有無人同我一樣開心唔起？

先得個60個 而且仲未死清光😔

1個變60個 60個再變......

Butterfly Effect